黃洋達（光頭達）今季會唔會選立法會九東

大家一齊協調下

希望譚德塞條撚屌唔好再阻能住皇上

又簽多次確認書承認香港係中國一部分？

人民力量唔該讓路

牙土唔讓

仲有廢土

似會，何仔最近都返左嚟

又去龍和道貼文酸

何志光又會出黎追擊6撚

文宣貼一張就夠

足絲雞死左 冇人再阻到何囝

你整死足絲雞幫何囝報仇

香港宋楚瑜珊姐又選新東

宋楚瑜勁好多 蔡英文真係會請佢做高官

以下幾個屢敗屢戰
牙土
牙達
方國珊
閪門敬
黃成智
牙基

白票兵警眷亨碌撚：立會無撚用，快d 全部總辭

小心警眷亨健吾碌撚白票兵鬥黃

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

00

中間超人

長毛（區議會）

正常人: 我選唔選到有咩所謂？最緊要香港一定要贏。
邪教: 香港冇左我唔掂，我選唔到香港就會輸。

@~何淦途~

今次用咩牌頭出選

仲有會投佢咩？

又打擂台

會,𠝹死班販民